[有片] 今日叫左個同事出去旺角買波衫 點知.......

啲笑聲最好笑

我屌 同神驅有得比

笑左

又幾好笑

mark住1號 佢好波

邊個1號啊好多個1號啊

笑撚左成日

我屌你咁多位巴打唔好喺條街睇，我笑撚到啲人以為我癲咗

1號紅牌點算

邊撚個1號呀 咁撚多一號

係咪我笑點高
完全唔覺好笑

嘩全部都係1號

留名

唯一好笑係佢D笑聲
成件事唔好笑

笑到痴線

嘈撚住哂有咩好笑

有圖

成件事唔係最好笑
最好笑係佢啲笑聲

就係講緊佢啲笑聲

笑點係笑聲
故事都唔撚重要

笑唔出

on9，件事好撚好笑喎

有圖正評！
真係忍唔到...笑左出聲。

我覺得成件事要喺現場睇到先最好笑，但依家就咁聽已經頂唔順佢啲笑聲

我都笑唔出

佢把聲先係重點

葵涌黎 ip都唔洗check

佢話買五件，但呢到有七件啵

最好笑呢個
個教練又on99 幻想到細路個樣

本身都無笑
睇到張圖再聽笑到仆街
FF到班細佬話邊個1號呀

哈

笑死

笑到仆街

睇完張圖先笑到仆街

買五件一樣番黎係幾爆笑
仲有佢d笑聲

metoo
仲覺得d笑聲好撚煩
聽到好撚辛苦

啲笑聲夠我笑一日呀屌

好撚正

d笑聲搞到我掙扎

一樣

好與眾不同

出現啦 又一班佐助型毒撚以為自己好特別

屌你 佐助型

笑到癲

睇完你個回覆再笑多錢重

唔撚覺得好笑，中學d班際比賽，間中都會用PE衫+電線膠紙痴號碼。就係咁簡單就解決到。

聽第一次個陣都唔覺得好笑
但之後再聽多幾次就因為佢既笑聲而笑撚到仆街

笑到肚痛

笑到收唔到聲

聽佢笑聲已經笑咗

仲要專登留言話比大家聽笑唔出

佐助型

FB個post都有 得喇知你笑點高好叻叻喇

本來忍到 聽到點mark啊 全部都1號 就笑咗

點解唔著龜貝

用佐助去形容好貼切

成段片有冇好笑

有咩

睇fb啲人笑唔出 仲要屌人話on9仔整理好先講啦 分享就唔應該笑 仲要分析 做乜撚

本身覺得啲笑聲好on9，之後聽到全部1號就笑咗

笑撚到我

屌原來真人真事
知道就真係好好笑

件事就咁聽唔係話好好笑
但如果我參予其中應該笑到跌晒啲腸

個故事好笑
但反而我覺得個笑聲有d煩
無得同神駒比

我一聽到佢笑就笑撚左

笑聲笑聲

啲笑聲好正，但佢爆左自己機構朵出嚟，有埋圖，佢會唔會比人炒

我係鳴人型毒撚, 唔得佢把聲好撚好笑

佢笑到

強帖

呢句就真係好撚好笑

笑聲最好笑

唔笑就死返出去啦 繼續扮高人一等

樓上話好笑果d 全部假膠黎，一d 都唔好笑

本身聽完唔覺得好笑，但一睇到圖真係笑左出黎

笑唔出sor

Fb啲留言個個話無撚聊笑唔出
哇人地wtsapp錄比自己fd聽都要比你踩兩腳
好撚高尚 好與眾不同呀

po個個話好笑 但我覺得唔好笑 咁有咩問題

d 笑聲

有咩好笑

笑聲笑聲條陷家拎

個笑聲真係畫龍點睛

全部都係一號呀哈哈哈哈哈哈哈

笑到仆街喎

圓玄
真係樓下間麥理浩

琴日已經笑撚到癲
加埋第一版句佐助型

係咪阮兆祥講完爛Gag笑三聲你都會覺得好好笑

笑撚到仆街

本身個gag 冇乜特別，
但條友個tone 同演繹方式搞到勁好笑

Facebook堆佐助型毒撚

撞number唔係唔比落場既咩
定係真心左

真心唔明
呢個mistake咁好笑就咁多人話唔好笑
海底奇兵睇人仆街個個就爭住笑
香港人係咪淨係鍾意睇人仆街

全撚部一號呀哈哈哈哈屌吖

海底奇兵我都唔覺有咩好笑
呢個笑到仆街

mark一號 一號好波

笑聲先係笑點

笑撚到肚都痛

啲人話唔好笑其實冇乜嘢
但真心唔明點解有條友仲要打段分析出黎做乜柒
覺得自己係高人一等定點

真，個個話唔好笑果陣突然衝出黎話唔好笑
唔係想表示自己與眾不同係咩

扮撚哂野咁